\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die Methoden zur Bestimmung der Widerstände scheint sehr effektiv zu sein, hier zeigt sich meist nur ein relativer Fehler (durchschnittliche Abweichung des Mittewertes in Abhängigkeit zum Mittelwert) weit unter 1\% (Maximum 0,17 \%). Somit ist er geringer als die Gauß'sche Fehlerfortpflanzung (0,73 \%). Die Fehlerfortpflanzung ist somit der gewichtigere Fehler. Beide sind geringer als die vorgegebene Fehler der Widerstände.\\
Bei den reinen Kapazitäten liegen ähnliche Resultate vor. Der relative Fehler der ersten Messung beträgt 0,47 \%, der Fehler der Gaußschen Fehlerfortpflanzung beträgt wieder 0,73 \%. Bei der zweiten Messung ergab sich ein relativer Fehler von 0,392 \% und 0,73 \% bei der Gaußschen Fehlerfortpflanzung. Also ist hier wieder die Gauß'sche Fehlerfortpflanzung entscheidend.\\
Bei der RC-Kombination erhalten wir relative Fehler für die Kapazität von 0,48 \% und für den Widerstand 0,26 \%. Die Kapazität überschreitet die vom Hersteller gegebene Toleranz.  Für beide Werte ist also wieder die Gaußsche Fehlerfortpflanzung wichtiger, sie beträgt hier 0,76\%. 
Die Maxwell-Brücke scheint sich zum Vermessen von Induktivitäten und Widerständen nicht zu eignen. Es treten relative Fehler von ca. 10\% auf. Die Gaußschen Fehler zeigen eine Abweichung für den Widerstand von 0,76 \%.
Die Induktivitätsmessbrücke liefert akzeptablere Fehler. Für den relativen Fehler der Induktivität erhalten wir 0,49 \%. Zwar ist der Fehler für den Widerstand mit 2,31 \% im Vergleich zu den ersten Messungen relativ hoch, aber weit aus besser als 14 \%. Die Gaußschen Fehler liegen bei 0,76 \% unter den relativen Fehlern.\\
Die errechnete Sperrfrequenz für die Wien-Robinson stimmt mit denn Messwerten sehr präzise überein. Auch der Klirr-Faktor von ca. 0.9\% scheint sehr gering zu sein.\\
Allgemein ist die Methode der Brückenschaltung sehr präzise und Vorteilhaft um Widerstände, Kapazitäten und Induktivitäten zu bestimmen. Solange die Maxwell-Brücke nicht benutzt wird. Es ist jedoch drauf zu achten, dass man sich nicht im Bereich der Sperrfrequenz aufhält. Außerdem ist es vorteilhaft mehrmals zu messen. 